let questions = [
    {
    numb: 1,
    question: "En organisant les Jeux de 2020, quel record à établis Tokyo ?",
    answer: "La premiere ville d'Asie à organiser les Jeux d'été deux fois",
    options: [
      "La premiere ville au monde à organiser les Jeux d'été deux fois",
      "La premiere ville au monde à organiser les Jeux d'été cinq fois",
      "La premiere ville d'Asie à organiser les Jeux d'été deux fois",
      "La premiere ville d'Asie à organiser les Jeux d'été cinq fois"
    ]
  },
    {
    numb: 2,
    question: "Caeleb Dressel a remporté cinq médailles d'or en natation aux Jeux Olympiques de Tokyo 2020. Quel pays a-t-il représenté ?",
    answer: "USA",
    options: [
      "USA",
      "UK",
      "Australie",
      "Canada"
    ]
  },
  {
    numb: 3,
    question: "Quel pays a le plus de médailles d'or lors des Jeux Olympiques de Tokyo 2020 ?",
    answer: "USA",
    options: [
      "UK",
      "Chine",
      "Japon",
      "USA"
    ]
  },
  {
    numb: 4,
    question: "Comment s'appelle la mascotte des JO 2016 à Rio de Janeiro ?",
    answer: "Vinicius",
    options: [
      "Quatchi",
      "Wenlock",
      "Leopard",
      "Vinicius"
    ]
  },
  {
    numb: 5,
    question: "Quel sport fait ses débuts aux Jeux olympiques d'été de 2016 au Brésil ?",
    answer: "Rugby à 7",
    options: [
      "Bowling",
      "Netball",
      "Rugby à 7",
      "Foot Americain"
    ]
  },
  {
    numb: 6,
    question: "Combien de sports seront présentés aux Jeux olympiques d'été de 2016 ?",
    answer: "28",
    options: [
      "28",
      "32",
      "36",
      "40"
    ]
  },
    {
    numb: 7,
    question: "Who won the gold medal in women's tennis ?",
    answer: "Serena Williams",
    options: [
      "Jelena Jankovic",
      "Maria Sharapova",
      "Venus Williams",
      "Serena Williams"
    ]
  },
  {
    numb: 8,
    question: "Quel a été le match pour la médaille d'or en tennis de table par équipe féminin ?",
    answer: "Chine vs Japon",
    options: [
      "Singapour vs Corée du Sud",
      "Australie vs Autriche",
      "Allemagne vs Pays-Bas",
      "Chine vs Japon"
    ]
  },
  {
    numb: 9,
    question: "Quelle équipe l'équipe féminine de football des États-Unis a-t-elle battue en finale ?",
    answer: "Japon",
    options: [
      "Brésil",
      "Japon",
      "France",
      "UK"
    ]
  },
  {
    numb: 10,
    question: "Combien de médailles d'or Michael Phelps, des États-Unis, a-t-il remportées aux Jeux olympiques de Pékin 2008 ?",
    answer: "8",
    options: [
      "8",
      "5",
      "7",
      "6"
    ]
  },
  {
    numb: 11,
    question: "Quel pays a remporté la médaille d'or de l'épreuve de baseball masculin ?",
    answer: "Corée du sud",
    options: [
      "Cuba",
      "USA",
      "Corée du sud",
      "Australie"
    ]
  },
    {
    numb: 12,
    question: "Quel pays a remporté quatre médailles d'or dans les épreuves de voile ?",
    answer: "UK",
    options: [
      "Dannemark",
      "Autriche",
      "UK",
      "Nouvelle-Zélande"
    ]
  },
    {
    numb: 13,
    question: "En quelle année les Pays-Bas ont-ils participé pour la première fois aux Jeux Olympiques ?",
    answer: "1900",
    options: [
      "1896",
      "1900",
      "1908",
      "1912"
    ]
  },
    {
    numb: 14,
    question: "En quelle année les États-Unis ont-ils remporté un total record de 233 médailles aux Jeux olympiques ?",
    answer: "1904",
    options: [
      "1904",
      "1936",
      "1984",
      "1968"
    ]
  },
    {
    numb: 15,
    question: "Dans quel sport le Japon a-t-il remporté sa toute première médaille olympique ?",
    answer: "Tennis",
    options: [
      "Judo",
      "Voleyball",
      "Baseball",
      "Tennis"
    ]
  },
];